Ce projet permet de gérer des monuments associés à des celebrites fraçaises
Les technologies utilisées seront Spring, Maven, Hibernate et JPA sous éclipse. 
pour déployer le projet il suffit de le  cloner l'importer dans eclips JEE et avoir spring tools installé
lancer l'application pour charger les dépendences et vous pouvez commencer à travailler.